# To be done

- [ ] Instalar un formateador de latex
  * latexindent?
- [ ] Ahora mismo el e-mail para Git esta configurado a albertodiazdorado@gmail.com... podemos hacerlo mas flexible de alguna manera? Quizas con un archivo .env?
